{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54652&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월와석유앤아이펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室が一軒家型になっております。 ワソクマスをご利用の場合、0%常時割引を提供しております。 周辺には玉洞川があり徒歩で移動でき、豊後氏洞窟は車で4分の距離に位置しています。 キムサッカッ文学館は車で9分の距離にあります。 オンラインでのお支払いは客室ベースの人数費用で行われ、追加人数がいる場合は当日現地にてお支払いください。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 プールは夏季に運営され、営業時間は天候によって異なる場合があります。 泳ぐためには水着やビーチウェアを着用してご利用ください。 バーベキュー施設は2人、4人、6人基準でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室がありますか？",
            "answer": "当ペンションは全客室が一軒家型になっております。"
        },
        {
            "question": "ワソクマスを利用する場合、何の割引がありますか？",
            "answer": "ワソクマスをご利用の場合、0%常時割引を提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には玉洞川や豊後氏洞窟、キムサッカッ文学館などがあります。"
        },
        {
            "question": "オンラインでのお支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "オンラインでのお支払いは客室ベースの人数費用で行われ、追加人数がいる場合は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、営業時間は天候によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "泳ぐためには水着やビーチウェアを着用してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人、4人、6人基準でご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは客室への出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになりますか？",
            "answer": "また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 573
    }
}